入嚟講首廣東歌名-我每頁會揀一首用子喉粵劇腔演唱

暫時揀
page1 #20
page2 #37
page3 #69
page4 #88
來吧

木鹿大王

啼笑姻綠

屌你

陳小春個首

sorry 係呢首

頂你